原來個1億係買意甲冠軍，大家誤會咗啦

一個二個見牙朗輸一場就笑鳩佢
上季祖記咪又係落後熱刺，最後反勝
我對牙朗100%信心，下輪100%祖記W

今場輸球證姐
第一球應該foul啦

要反杯有幾難?

係，但最後輸返個12M

下場返主場牙朗準備帶帽

Morata 個球點解吹走 睇唔明

推人呀 係咪咁難明啊

撞下都唔得去打乒乓波啦 個反骨仔淨係識插水

咁鍾意撞人去打欖球啦

係
皇馬不嬲都黑